人生冇希望

終局之戰五年後，世界大致回復和平。令一邊廂，Ironman，黑寡婦同Thanos 喺地府玩緊鬥地主，過住優哉游哉嘅生活。突然，遠處傳來一陣騷亂 原來是 Michael Jackson 帶着佢嘅thriller 喪屍大軍，連同落咗地府嘅689同柒婆想要統治地下世界閻羅王同一眾牛頭馬面已經失守！

在絕望中主角三人決定挺身而出但由於地府缺乏武器，Ironman 情急之下只好報夢比pepper 叫佢燒件紙紮裝甲落嚟Thanos 則馬上趕造紙紮手套幸好的是黑寡婦本來就係佈景板所以影響不大究竟他們能否成功再一次阻止災難降臨？